日本發明防塌陷間格 令手袋保持形狀

有冇巴打記得個產品咩名
幾年前見到單新聞
而家係咁google都搵唔到個樣野

Base Shaper?

BTW 你介唔介意俾我拎返個名?

巴打我又唔記得比返你
幾時比你呀